有冇巴打試過追條件太好嘅女仔

唔知點算就好就等我幫你溝咗佢

以為你講家底

佢句想拍拖好似有暗示？

有沒中大email咁完美

無得比

自己社區自己保護，星期日火炭、葵涌、長沙灣、西貢繼續抗爭

快啲嚟溝我啦

佢同你講好想拍拖
唔係好想同你拍拖
醒啦 癩蛤蟆想吃天鵝肉

毒撚最忌有自信
不過其實大家有無feel你點會感覺到
唔好錯過啲野令自己後悔

容易同人拍拖，但好難同你結婚
好似係

我好想同你拍拖

屌你老味死毒撚

去馬啦

可能會好難忘架

支持

我都試過好似你咁諗

追咗半年追唔到

原來佢嘅完美係我想像出嚟

唔係我一個講
係個個都咁講

條件好但A0
應該幾難追下
加油

你有冇耐性？

咁好既女仔 唔會得你一個

同埋Friend 得太耐 已經fdzone左
曖唔曖味先

去馬啦
唔係既以後都會後悔試都無試過
就算衰左都係柒一次姐

半年fd zone左啦, 幾靚女都係咁講

性格好 靚又a0 多數都係唔想拍拖 愛自己

試吓囉，有啲嘢錯過就會後悔，時間永遠係你最大敵人ching

無人完美
都係人一個
放鬆d

有，人中龍鳳咁

樓主gay嘅 fc左

出去玩咩先

同埋你同佢熟唔熟
可唔可以講下你同佢嘅興趣 價值觀似唔似

鐘意咗之後就覺得佢好恐怖
係完美到好恐怖
有家底 外國留學 又social走圍去
自己就咩冇錢又冇樣
最後都係選擇放棄

不要暗戀.....

遲左，佢做左我條女啦。

通常未追到就完美
做朋友同男女朋友可以好唔同
相處舒服，夾同開心先最重要

我就係奇怪佢人又好 社交圈子又大
點解會到而家都冇拖拍

通常有條件既人要求都高

半年內出生入死 咁應該好熟啦
你可以嘗試圍繞共同興趣傾計

條件唔好冇問題
冇自信就係一大問題
冇女人會鍾意d連自己都睇唔起既男人

仲諗去唔去馬眨下眼就俾隔離條友溝左啦

原本好地地溝緊條女,幾靚女
點知有次聽到原來佢老豆養左匹馬
跟住就知道大家原來係兩個世界的人來